美股認真討論區 MCCCXCV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

tqqqqqqqqqqqq

Log scale 其實係咩base?e?

新手們請Put Tqqq

仲有冇魚可以煎

又有人出嚟話要做空tesla
點解
人類總是要犯同樣嘅錯誤？

個倉冇乜起伏之前將d 資金調咁d 去左少少偏廢老股

咁撚高調做乜

沈大師依種人真係度度有

巴閉囉，英雄主義

100次中一次
都好和味
不過無諗過自己係99次裹面

問題係個99次都應該夠收你皮

升極都未番ath

岀得黎講就無諗過自己會輸

咁亦都有人輸左都無收皮既

Mid small cap 未必。但納dee應該上得返ath

mid small cap bubble爆左

有無人有暴絲成日share條youtube

譚蛇？

照妖鏡

支持西sir

狂牛不再

跌> 知錯, 有逃生門會減倉
升> 無事升番晒, 買買買

逐個頂逐個頂逐個升穿
納指龍 道指綠 誰是奇蹟
看懂了 然後fomofomo了投資價值

又十年慢牛

yes

不嬲都1分鐘轉風向

炒市夢率死哂

btw 裂口高開左未

仲好 健康牛 never short usa

龍市

半體導開始起跑

唔計Tsm

佢有無新文

3倍做雞

如日中天

教主收工未

輸光不心痛的錢

>輸左都無收皮既
職業兒子

你有賭？

摩根大通：拜登的基建計劃 市場壓根不買帳

在關注美聯儲利率決議的同時，投資者也正密切關注拜登的基建和稅收計劃。
目前計劃的細節尚未公佈，但摩根大通對稅收計劃作出了以下概述：

1.將公司稅從21%提高至28%;
2.削減有限責任公司、合夥企業等公司的稅收優惠;
3.提高年收入超過40萬美元人群的個人所得稅稅率;
4.擴大遺產稅範圍;
5.對年收入至少100萬美元的個人徵收更高的資本利得稅。
（拜登在競選過程中稱計劃徵收更高的個人所得稅）
6.伊莉莎白·沃倫的"超級百萬富翁稅法案"
該法案將對家庭凈資產和信託基金在5000萬至10億美元之間的個人每年徵收2%的稅，
對10億美元以上的個人額外徵收1%的附加稅。

上述內容對於市場來說意味著什麼？

摩根大通經濟學家評估了該提案與一條關鍵條款得出假設：
如果民主黨人不取消阻撓議事，那麼法案通過所需票數將從60票降至50票。

第一個問題是基建法案能否在兩黨合作下獲得通過。
如果可以，那麼共和黨在為法案提供資金的稅收方面所能接受的範圍是有限的。

共和黨會以最激進的方式予以反對，例如以下幾項：
1.更改資本利得稅;
2.向年收入40萬美元以上的個人徵收附加稅;
3.徵收超級富豪稅。

不過，正如《華爾街日報》那篇文章所說的那樣，在法律訴訟過程中，徵收超級
富豪稅可能得不到支持，因為它對房產徵收聯邦稅，而這被普遍認為超出了聯邦
政府的許可權。

當中最簡單的可能是將公司稅推高到28%，並在不增加40萬美元附加稅條款的情況
下恢復奧巴馬時期的個人所得稅制度。

如果民主黨人選擇通過和解程式來通過基建法案，那麼問題就變成了曼欽（Manchin）
和希尼瑪會如何投票。

儘管兩位參議員都擔心政府的財政赤字和總債務水準，但規模較小的基礎設施計劃
可能比規模較大的稅收提案更容易贏得他們的支援。

此外，曼欽表示，他不會支持沒有兩黨支援的基礎設施法案，而目前擬定的法案不太
可能得到兩黨的支援。

如果想要通過該基建法案，需要滿足三個條件：
1.需要兩黨的支援
2.增加稅收以抵消支出、
3.在不取消阻撓議事的前提下通過該法案。

過去20多年裡，人們一直認為兩黨會強烈支援基礎設施法案，但它成為法律的可能性
是否很低？ 摩根大通的跨資產策略主管約翰·諾曼德（John Normand）表示，大多
數資產市場都沒有對基礎設施法案成為法律進行定價。

諾曼德的主要觀點如下：

1、對於債券來說，奇怪的是基礎設施計劃有可能增加經濟過熱的風險，
通脹預期和遠期利率卻那麼溫和。
（當然，美國10年期盈虧平衡通脹率持續上升）

2、現在還很難說收益率上升是否會影響到股市的整體走向。
目前沒有人會因為債券收益率高於股息收益率而感到不安，未來幾年情況更是如此。

3、值得注意的是，在對重大政策舉措的預期中，大多數大宗商品和大宗
商品股票並不昂貴，且接近公允價值。

為什麼一些可能受到基礎設施法案嚴重影響的市場沒有出現激進的定價？

在固定收益領域，缺乏風險溢價可能反映出的是財政刺激很難引發長期通脹，
以及美聯儲很難通過通脹變動來制定政策。

大宗商品方面，人們應該擔心，預期中的信貸放緩將如何影響賤金屬的需求，即使像
美國這樣需求不大的國家，其需求增長也可能在未來10年提速。

能源方面，歐佩克+擁有閒置產能，美國鑽井公司最終會對高油價作出反應
民主黨的基礎設施計劃將會更關注綠色能源而不是化石能源，因此人們擔心
石油市場是否會無限期保持緊張局勢。

明明係人

未

今晚唔洗再做雞

暴絲身體狀況如何

琴晚走左soxl call是咪不智

係

訓醒咁又升番，吹漲

想入多D 添

?

一入貨就做雞

semi-con 淨係識 TSM 同ASML

日經勁呀

最後逃生門

賭FED 出OT 唔中，ZB 唔見160

買左1套NQ 13700 calendar spread，收番 120

連埋NQ期，小賺

Lm

正常番

真係好垃圾
買三倍雞好過

追番路易巴既post

方法唔同，但大方向我同譚蛇結論差唔多

咩做雞 過多幾日隊上ATH 就造神唔做雞

而家靠3倍雞對沖tsm

講左咁耐AMAT

尋晚譚蛇叫唔好買TSM

你D GIF真係好撚正

克狗仲未等到裂口開高signal
幻5再買

DXJ + HEDJ

摸頂巴又摸頂?

ES唔好，NQ好

石蛇vs譚蛇

AMAT 120 屌極唔穿

其實好合理 你睇下台灣水電供應問題就唔會入tsm
一計數就明 黎緊2025 佢台灣有技術都未必做到

Tsm拎黎sp
Soxl拎黎lc

呢度d新名提供對白,我啪入gif姐

均價41
Btw phase I 摸頂效應應該就完 （落山30%）
就黎進入phase II 摸頂效應（破前頂）

tsm升多少少 返左去 入soxl 好過

最近 跟跌唔跟升

why

咁買得細價股就係做雞 開孖即係做幾倍雞...

佢吹雞All in

Biden ban咁多國內油鑽探 仲想美國生產上返去？
我又唔信呀
利申：持有ERX

求牙石放過TSM

miss咗爆買日

都係想學下嘢

呢𤴓鬥買soxl等比大戶食回調？升左先黎買？

洗唔洗轉SMH做SOXX?

死神係咪走咗喇

譚sir大戰石巴
呢舖好睇

Warren super wealth tax 係on9直接用股價×股數計人身家
真係過到成日市起碼蒸發返幾十%

我都想
另外有tsm

留名觀察

其實琴晚FOMC 有超預期既野講咩？唔加息預左，唔知升乜

弱智

仲有phase III 爆破

plug 爆破

有冇人fomo 已經penis buy 左

BB 28->10
PLUG 75->35
MAXR 58->42

到左月供日 琴晚仲諗住sp500可以跌少少添

2023先加息

唔係本身就係咁預期?

今次背景係強烈通漲預期下出嚟定軍心

可能今晚又跌呢

但nq有股既好多es都有睇黎都係觀望埋今星期先

本身話通脹唔過2唔加,而家講埋時間

個市升嘅唯一原因係大戶想個市升
唔洗諗太多
原因只係方便財經記者作故事

上年仲係人人SH AAPL
今年個個中入去炒penny stock

琴晚升個下已經想食左d spy Bull put佢

唔太信連續五日900幾仲可以keep住不停破頂

咁未升返前都唔知跌乜

個倉完全feel唔到佢係咁破頂

做淡真係慘過做雞

咁個個high乜鳩

等埋slr 先fomo 定今晚all in

J緊2023年先加息

要炒既話其實用ib 孖大cap可以去到5-6倍
又唔洗好似call咁比人磨
咪同炒細股一樣 仲穩陣添

我plug 又贏 重新啟航 有無人夠膽上船？

被牙暴呃貨

我已經比較鍾意SOXX

死神警報解除未？

Soxl

做咩突然又講到tsm咁差
仲以為intc已經神話不再

無人話佢差 只不過intc 更好

我見佢d單已經排到出年
仲要而家有d單係叫價
諗住唔洗驚無revenue growth
所以重倉緊 自己仲有amd同nvda
都有諗緊換唔換返d intc
但就真係無乜留龍intc個情況 猶豫緊

琴日2點前仲減左D倉

尋晚盤中個升熔棍真係估唔到

屌臭啲台妹先得

好恐怖RH單野
遊戲驛站引發全球股災

琴日做左盤前師

連續兩日減倉

廣東都好多

無水晶球邊個知

訓醒起身又傷心數鎂

吹咗幾次雞大特價無人聽

話左尋日係爆買日

知錯

有冇人同我一樣，起身傷心數(輸咗幾多)鎂

當然你可以話soxl係無頂
呢樣我都信
唔阻大家贏錢
都真係要衡量自己心理承受能力

你尋晚全斬
今日咪唔洗再數

堅持

真係次次係咁 跌撚左成個月 都話未上車

豬住減？

1.8減到1.6 計埋對沖接近1

大佬啊
唔係個個夠膽
個時U由16X 15X財報後插落13X
中過伏

跟小西心法 斬咗啲冇咩跌嘅

咁你本身真係進取 我而家0.7

有啲係上星期先加嘅廢老股

輸0.12%

輸-1.2%

差唔多

都係輸-%

我都未上車

我以為得我一個咁

道期已上3幻3
傻標爭d上4千

QQQ 轉左TQQQ咁坐

個成份唔完全對稱喎

呢到
無見過人推過 upst

如果落少少
建議可以留意下

佢係少數
呢2年bubble股價爆幾倍的科技公司
已經實現盈利 最近2季都賺錢

2020 R 233.4m (increase 42% year)
2021 R 500m (expect)

所以今日盤後升左50%

點解仲未肯回 道dee明明未真復甦已經高過疫前 price in咗幾多年

琴晚有人睇納DEE劍指29XXX

坐soxx
跌果陣轉倉soxl

就可以三倍速繼續跌

今晚傻標上硬四千

今晚繼續升撚硬

石蛇gel頭

點睇升市tsm唔跟升

ATH未

收皮啦你
聽你講put ark 嘅話跳左樓啦

比佢繼續gel
尋日成個倉得佢隻tsm紅
屌佢老尾慢慢燈死佢

石仔今晚上9000

所以有膽識嘅人先賺到大錢好似GME咁
Btw U坐下無事嘅

石家軍反攻的時機來臨

隔離又gme大戰究竟場花生可以食幾耐

Tsm 呢

SI 強到唔信

今次又炒上返2百幾
SH派只會覺得自己SH完全冇問題

炒咗幾年同石仔一樣打個和

保持一向水準

咪升左囉

佢地講緊Robin Hood係cfd broker，黎緊會SS我就繼續食花生嘅

超級避險股
跌唔落200

To 閪石：唔係dip位買嘅野唔應該學人sh

有無網站會show fda日子

在佢地眼中 依條友應該係25仔

升龍拳

繼續來回114至122

今日無死神警報 大家點睇

呢d先係叻仔

升完就跌返落地

琴晚頭半個市咪嚟左
完左了

咁結果論，佢地係無錯既

係狂屌佢

不如過哂比政府變國企

唔通今次5毛日又爆升？

點解會咁架 岩岩好打左我d call就見底灰撚左

Gme 幾時先完呀
班友癲架

依家第幾

又做乜撚

1

本世紀最大騙局 證券商根本無幫你買股票

咁誇張？

11死神開啟12

200樓下買個D咪係
但又有幾多300樓上買呢

fed仲未宣佈放寛SLR 會唔會廷期？

同大部份人睇法唔同
覺得
美國唔會搞得郁基建

因為涉及地權 環保
州聯邦市三級政府角力

唔似強國 習近平按掣
咩都要同佢拆同起
連一堆紅二代住的香堂文化村 都拆

覺得商品(食物，石油，礦)
1-2年起碼 有20-30%升勢 唔難

佢地離一個經濟周期
經濟發達個價仲有一段距離

好像油價 2014年100美元
2018年 都76美元

仲諗住robinhood有得上市
點知咁撚癲

自從2011年東日本大海嘯造成福島危機之後，日本人廢止了核電的商業運營，核電占國家總發電量的比率從30%下降到了1%，真真正正地廢止了核電。

沒錯，用“勇氣“來形容並不為過，因為最近幾年日本政府一直都在遮遮掩掩地想要恢復核電，但是每次都引起了抗議，民眾寧可忍受高漲的電價（家庭漲價接近25%，工廠等商用發電漲價40%），也要廢止核電。

不過，最終日本還是恢復了核電。原因很簡單，日本貿易逆差不斷擴大，主要就是進口發電用的天然氣大增。最終超出了政府以及全社會的承擔能力。

更何況日本這樣的世界第三大經濟體都承受不了非核的負擔，我看不出臺灣有什麼更好的資源或能力可以承擔非核。

台灣能源轉形之路 我都真係有D擔心
不過核四其實只係佔全台灣發電約6.5% 又唔係彌補唔到既

翻新唔洗收地掛

孖盡無悔荃蒼派大師 -> 荃蒼派弟子
訓醒又想升番職

Too long 唔想read
係唔係即係講緊Robinhood偷雞做cfd

點解要screenshot一幅已經upload左既圖

唔怪得gme又有得炒ss過

覺得

10年內(起碼)同你講
潔淨能源取代核能同石化能源
都係昆人

今年全球石油需求仲
係預計增加550萬桶/日

德國又係咁
用堆太陽能，風能 搞到電價大增

仆街，靜脈曲張右腳，係咪一定要睇醫生

係 快撚啲去
平時間唔中要un下腳起身行幾步

呢排個一燈撚到傻 做咩決定都錯咁濟 要休息下

見字飲水 > 見字un腳

好似呢幾日講 琴晚睇左zerohedge講唔同outcome有咩影響

覺得全部延長/延長存款 唔延長國債機會大

要啦 快D去

邊個今朝笑牙暴的 出黎

有無醫生介紹

姐係點

牙暴呃貨 開市再講

紅塵仙
條友係咁出gif

日日un腳係咪穩陣

如果只係翻新

係難以支撐
大部份基建股依家個升勢

房屋建設 可能會比較好
但問題係 果種一幢幢的apartment
同大型基建堆公司 根本唔同

好像cat唔會
幫你一個人起apartment

google可以search 呢堆字眼
奧巴馬 基建
奧巴馬 高鐵
特朗普 基建

好像2015年 5年投3050億美元

美國大型基建炒左差唔多10年
每隔2，3年就翻炒一次
最後係無左件輸

因為好多時去到業權已經搞唔惦
釘子戶/釘子鎮死都唔肯賣地比你
你已經成條高鐵唔撚駛起

睇美國基建
我覺得唔應該用香港同中國思維

以為某條友按個掣
就所有野都可以立即啟動

次次投票 民間再反對 搵黑警掃場

牙暴今朝冇出圖

因為佢係傻嘅

靜脈曲張喎，唔係企得多先會咩

久坐久企都會有

債息應該會慢慢向上 上年炒開細價股我覺得今年唔會再下下十幾二十%咁上 轉番去d有業績跟上既大股算

日本同台灣都係能源入口國
本身能源呢樣野要入口 === 俾人鍊撚住春袋

君不見1937年日中戰爭開打後，美國對日本石油禁運
逼到日本埋牆角先孤注一擲去打珍珠港

冇偷雞 rh不嬲都係咁做
etoro都係咁啦
冇諗到啲散戶唔知啫

睇 d 日本都市閑情都係咁教

ETORO好似一早已經知做CFD
金銀FX BITCOIN果D

我肯定係歐派同cream派

Rh好似可以拆細嚟買tsla amzn個啲架嘛
啲散戶咁都睇唔出人哋點解做到

Etoro 有寫明係做緊cfd
Robinhood 好似冇而美國好似唔比玩cfd?

杜拜也搶香港人 零稅率和准雙重國籍

用ft老老實實咪算

Ft好似都要驚比人借走你啲貨去short

cs ib 呢

你唔join佢個借貨plan就應該無事

死神圖係咪仲未完

其實基建呢d嘢通常係州政府做最多
乜嘢interstate freeway高鐵全部都係州政府做
Fed直接管嗰堆地通常係national park同protected area，嗰d冇乜可能發展，俾人屌死都似
Fed通常係放水俾州做，但係一，咁樣都唔太efficient，二，喺呢個對立嘅政治環境兩邊實會嘈
所以我都希望Biden可以攪返好二元對立局面，唔係話控制兩院就玩晒，要各級政府都信服先得
房屋就已經起得好勁，lumber price而家係倍升到有d起緊嘅都唔夠錢而停工

好似係歐洲

做咗好耐cd rom 學到好多嘢

不推文都學唔識好打有限啦

Don’t think so.
rule number one都未識

係咪衰 樓上靜靜地唔得既

鮑生一野就收死神皮喇

連係咪CFD定broker都未分到，送錢俾人洗真係唔抵可憐

IB都得，fractional share

期指都未轉紅

其實fractional share係咪用緊cfd?

你幾時有新cover
利申:石室遺憾歌迷會會長

道期都仲係好龍

Robinhood如果有係美國提供服務，當地就係broker。

其他地區robinhood可以提供CFD如果合法嘅話，例如UK

99%滿血

升返晒無事了

IB既fractional share唔係類似CFD咁自己證券行內交易？

講左好多次，要走市場一定有時間俾你走

淨係手痛？我都約左打

長期生效

即係香港嘅碎股

清倉揸cash，努力返工

即係呢期都唔好入市？ 買舊經避唔避得開

仲未完

只限美國開戶

牙暴MPF都清埋

有冇好興奮？

捨奸戰術奧義

所以RH應該係真broker

到時tsm升 soxx滯漲

講個真實事件俾大家聽
話說我有TLRY 10000股
琴晚屎忽痕SET STOP LOSS ORDER $25.02 就$25 沽10000股
佢同我開市8秒鐘內HIT到我$25.02,然後, 食曬我10000股,
然後1秒上返25.6,果下其實我見都見唔到有掂到$25

我講左D咩,自己參透下

利申: 用支牛抵撚死

暴巴俾gel頭黨笑足1日既打擊下全面開戰

你唔可以咁 用支牛會叫雞會不舉的

ib?

我唔走！死都唔走呀！

自己清倉就長期睇淡

咁樣其實係有冇info 客戶問題，佢對客冇收費，點都要靠其他野補番。

而如果佢開户嘅時候有同客戶講，個客知情嘅話係冇問題

晨早污染哂啦

不嬲都係睇住嚟食

p巴用邊間broker

合理
但我覺得唔駛太panic
當然你全倉細價股咁當我無講過

冇

rb成日死機

依家睇來 唔係意外

其實真係冇咩感覺打個下

好似講過黎? 定係有其他巴打一樣情況

不嬲都係掂一下食咗即彈
直頭準到懷疑啲broker 通水你有啲咩止蝕盤俾啲大戶

咁姐係ib都

姐係支牛吸哂你d貨

我見片好似成枝針入曬 驚驚

今朝起身個倉變綠

年輕人有無全倉viac

Stop hunt一向都有

暴巴死神投名狀決戰連郡新進交易員?

好少見暴巴咁活躍

淡姐 好多機會搵到食

令人好擔心，清倉唔玩

暴氏集團今日轉左人IN CHARGE?
之前多數覆腦魔 死神圖 轉貼新聞
今日係咁打字覆人

暴巴睇四巫後跌?

3月的連郡編年史新章再由暴巴觸發

打左針

納dee又跌

要話比人知邊個先係本區揸fit人！

可以加入大典

睇吓月尾結果怎先
太快寫唔知怎改

所以唔再set stop loss
夠膽就隊落嚟中出我

暴氏集團加can加g巴大戰

打咗針隻手要做物理治療

各位點睇rainishere呢個youtuber, 見出面有post講佢

暴絲好活躍

陣間lunch time有無出圖就知係咪本尊

有"暴"風雨睇

出撚左喇 睇pin

其實係咪堆空軍隊落去平倉
過完今個星期繼續沽

野食圖

好正

限價唔係不嬲比人睇住黎食

食飯圖啊

清倉唔玩喇屌

幾百蚊set嚟把鬼
輸晒打工對沖好過

Aapl 放左半年

GET錯仲聲大夾惡

沒飯食 打緊仗 食軍糧喇

我地滅國國債息又龍市

新入交易員

都叫正緊

今晚又回到最初的起點

我用CS都比人食左次stop sell盤再一去冇回頭
天下烏鴉一樣黑呀

正數仲想點

唔SET任人中出

傻散悲歌

唔玩啦

有冇諗過買SPY好過買AAPL

我用ft又咪係咁隻hov未hi到都止蝕左 今朝睇返升左10％

暴絲

今晚鮑SIR開完記者會應該又升

先1242賭癮又起

暴巴身體還好嗎

納dee 今晚收市穿幻三我切柒

Sell the fact

一人一個你壓力大到痴線嘅時候做過嘅痴線野

豬死了個陣可以參考下

vix係到？

美国国债期货周四亚市午盘延续跌势，10年期美债收益率上升3.5个基点重新逼近隔夜录得的13个月高位，此前《日本经济新闻》报道称，日本央行将在周五会议上将收益率区间扩大至正负各25个基点，并将取消6万亿日元ETF购买目标。报道发布时日本国债正值午盘休息，因此抛售压力反映在了美国国债中。

暴仔貼下耶穌圖得唔得

釘十字架果張?

台灣sushiro 引人去食
香港sushiro 排隊都食唔到
香港特別賤

据日经新闻：日本央行将取消6万亿日元ETF的购买目标，日本央行仅在市场动荡时期购买ETF

又玩燈制

杜拜也搶香港人 零稅率和准雙重國籍

去中東係乞衣 點睇

NQ 大跌ready

尋日唔係先話企穩

萬二點唔出奇啦

都冇穩

架仔有料

十年前倒, 有D 報導話去中東做野
dllm 變撚左皇帝生活

一萬啊

俾個時間嚟
我借錢孖盡

唔好，不要借錢 / ALL IN

岩岩兩個禮拜先玩過兩次債急升盤前溶盤中龍 仲有冇人會信

我等一萬點先入市
借定錢差唔多

直接間接唔再印錢

乜鳩野

流動性大減好大鑊

日本仔咁夠彊既

認真 幻三13000 呢個位好難再穿，原因如下：
1. 齊頭數

2. 大户唔比打交叉

3. 連郡睇淡急升

做咩你日日都要賭J 咁好咩

冇理由咁on9疫情，東奧運 2單野打埋黎唔洗印錢

香港地做女仔好

唔明
可否解釋下咁做有咩意義

唔係另一自己就得

上穿定下穿

Macbook 搵apple 其他買過部

首先換左條囡先

去福仁問吓

女童虐殺案 班主任：兄說法與繼母不一 「直覺」說謊

呢D教畜幾時死

而家高住咁升返, 咁之前又為乜跌呢?

4個都唔想

人人都要死 咁出世黎做乜

呃貨

唔chock下點厄啲貨

小學老師都咁幼稚園就又個學生可以轉校轉來轉去,幼稚園老師未必察覺到個學生古怪

雷公唔玩YOUTUBE啦?

神風特攻攬炒

跌左一半咁濟

2月17?

咩事 想今晚vix27？

嬲到quit YouTube ?

一個浪就要quit

Spce affix

石仔你呢排好搶口喎

Panic sell > panic buy > loop

大芋日日迫害納弟

仆街

台面傾掂數抗中，台底拆唔掂？

美日開會 布林肯：中國侵蝕香港自治；必要時會聯同盟友反擊

典型大陸仔

鳩up無圖一律當假

上網吹大十倍係常識吧

panic sleep

Zack 版 JL 今日終於有得睇

邊到睇

今晚係咪又特大災難

HBO Go
今日下晝三點
今晚睇吓有冇得搵返出嚟

咪又係個個唔夠打，超人一出嚟就打贏

係wo屌 今晚煲晒佢

個市由佢溶

有幾震撼
震撼得過上年3月？

借左個fd個hbo go

咁講冇得講啦
套套英雄片最後都贏架啦
係咪唔洗睇先？

其他人加埋都打唔贏超人喎

雷公錯在亂改自己組合 舊年比臭雞屌打走去買埋堆small cap 個名一鋪清袋

琴晚睇左
個劇情次序好過之前好撚多
但bgm都好似多左
整體係好睇唔少

好想睇
但對沖緊

三月全世界跌
今個月渣科技股望人地廢老股日日ath唔震撼咩

Tits派 定 ass派

M記唔岀The Sentry既原因
一岀無嘢好睇

姐係只要唔係停喺幻三就切

你買仲on9

唔diverse portfolio
咪time will tell你係股神定少年股神

今日心情好 叫左個老麥加大

咁應該搵Shazam
應該可以同 superman 有得打
只要Shazam唔哎自己個名就得

荃蒼派表示 可唔可以直升 唔洗捱

仲未玩完債

死神is coming

克狗又贏
做嘢太忙
唔得閒mon市
不過仲未搵到信號
睇嚟佢個訊號係萬四

其實你哋真係會信啲youtuber

裂口仲係流浮山未到

超人 = 開外掛 你加埋成個avengers都唔夠佢打啦屌

cream派

而家唔係必要時

冇咗YouTube會員姐 邊到睇到quit YouTube

哨兵可以

低位出完，高位入
再低位出

有冇人仆中左upst ，小注買左一張call

講句save martha就搞掂啦

受支那文化影響大嘅人，永遠只有黑白2個答案。

邊度睇

盤後咩事 一日返家鄉

悶

Hbo+

你幾時改名

而且佢哋係唔會say sorry, 錯一定唔係自己錯

做SP 咪唔升都無所謂

Earnings

期指想點
妹下妹下
係跌就快手，跌完好反彈

到佢入市就係回調訊號

個市有波幅 無升幅返半年就最健康

美國股市台積化

呢啲野短線都要睇3/5年？
撕毀凡爾賽條約都要去到1939年先開戰

個口未裂，唔入

唔改做牛籤一定冇運

cctoy 咪又係

Sdow ready

有冇諗過係因為你買咗QQQJ咋

唔玩short

克狗冇貼倉

裸泳派掌門

足夠錢入貨，同買貨無分別，有d股高iv 一個月收6-10 % 都得

呢個時勢係大support位開著數 ~

接咗就彈個下covered call

波幅市

佢都無收sub錢

細佬我對期權唔熟 唔搞咁多。最多玩long

發生咩事？

點敢收,一出倉圖就知隻狗抄料

等再回調先再買

尋日panic 左大半, 唔鳩郁喇, 屌
休戰

幾時大特價入貨

我大前日高位走哂
等下啦 實有位的

之前仲唔夠特價?

Ragnarök

等到es 11550都未入到貨

可能真係

我等克狗signal

有無人玩gme期權 iv長期高到呢

你唔係尋日買晒貨咩

之前已經差唔多買一送一

咁咪算 切勿fomo高位追

一早叫左你又唔聽

tsm rip

gme仲未玩完又嚟個影子股票事件

相信死神圖 ES 3月必有回調

水又冇 電又冇 ...

日本仔唔買或者賣
搵中國果堆填咪得

what is ES ?

不如台灣出口台妹算啦

s&p

仆街點解plug會升

今晚倒V大奇蹟日

姐係佢想加大產能 都唔在台灣喇 on99

計錯唔代表計完條數會差左

人地咪去咗az

美國成本貴幾倍 再講在台灣可以加本土投資...

之前已經買晒, 8成倉
尋日反而係panic sell 左,

有sell the fat fat
就自然有buy the thin thin

Please mind the gap

成日賭期

道子 納子 輪流托住

係 ~ leverage唔大 預咗接完 坐無野

連登仔SH: 3 日

你睇呂布

我就唔買

姐係叫佢快啲去其他地方開廠

今日冇j圖既

因為好多人penis sold

今日牛定熊

蟲

想入ctec

今日納升2000點

橫

納升其他跌得唔得

lower high , lower low 喎
認真?

部署下

es唔識趺

暴氏集團大戰新世代龍友

未睇下個 comment 都知係支牛

做咩財巴都要俾人屌

點上神枱就會點落神枱
話唔定遲啲又風火輪

個道理就好似點解買bb有人輸錢

cls 過幾日會唔會又轉風口

推左走右

咁13樓上全部都要豬嘅公道啲講

𨳒佢似財演嚇9班結果論嘅龍友

石仔你好叻啊

十年債

好快1.9啦

踢好啲得唔得

TTT TMV

財經台仲有邊個出名嘅巴打未比人屌過

Rockettttt

你真係唔識架喎

忘兄9626孖了多少

又玩債
悶唔悶啲呀

雞

期暴跌

棍落正呀喂

又玩債息

納Dee已成condom

每次回調都係撈低機會

預左2 3 fall 先出手

我估有subsidy 同慳咗運輸

今年係道指年

期棍落
濕鳩大戶

其實債息升唔等於股必定fall....
拉返開10年圖睇睇

又閪冧

放左一張出黎俾人話曾志偉.JPG
今日唔放啦

Dxy偷偷地上

跌需要藉口 唔需要理由

其實我地都咁諗
但大戶唔跟我地諗法做

Sor囉

係唔係真係咁撚狗呀 下下債息

好彩排到隊著返條底褲

用呢個做借口去selling off
其實用用下當真仲好
鮑蛇可能都想

bubble vs no bubble

又唔俾人走

鮑蛇心諗 以前加息無人理
依家話唔加就自己冧

無奶嘅

期指成個瀑布咁

今晚5 year breakeven rate上2.7無難度

姜B餐

UMC新14nm廠唔係去咗日本咩

盤前都未開又要走鬼

開市又會轉返燈架啦

納dee

我係佢一定超開心
息都唔洗加

cls 一開就過左幾秒就1.694 > 1.7

港女收市會唔會美期上返

又可以買貨 正

大戶日日沽債呃貨正仆街

債息play 有排玩

做好友慘過做雞

今次真係freefall no brake

yield企穩1.7 再上1.9

夏令時間每日都要提早受死

琴晚支棍咁大咁直 預左要還 應該還返支棍就上
跌就一直唔洗還

外資d操作好難捉摸

又出又入又出又入, phase 3